[劇透］猁狗首奪英超冠軍

鏝城90+4 agree路 絕殺後上奪冠🏆

狼隊憑傳奇射手堅尼米拿後備上陣
補時扭過VVD射破艾利臣十指關
2:2迫和猁撚
猁撚得失球-1飲恨

問題係狼隊對利物浦邊位利物浦球員射失十二碼而導致失冠呢
答案係占士米拿既